'Same als had hij een bot in zijn keel,' zei de Gryphon: en aan het werk hem schudden en perforeren van hem in de rug.
Eindelijk de Mock Turtle teruggewonnen zijn stem en tranen loopt over zijn wangen liepen, ging hij weer:-- "Jij mag niet geleefd hebben veel onder zee--' ['Ik heb,' zei Alice)--'en u misschien zelfs nog nooit op een kreeft--' (Alice begon te zeggen: "ik ooit geproefd--' maar zelf haastig, en zei: "Nee, nooit") '--zodat je hebt geen idee wat een heerlijk ding een Lobster Quadrille!'
'Nee, inderdaad,' zei Alice.
"Wat voor soort dansen?'
'Waarom,' zei de Gryphon, 'je eerste vorm in een lijn langs de Noordzee--' 'Twee lijnen!'
